究竟同前度可唔可以做返朋友

點解分咗手仲做到朋友？

睇人，不過通常都唔可以
個身份太奇怪

可以 如果你2個其實唔太愛對方/你2個真係太夾而分開

我同ex算fd 佢識到新男仔話我知 然後我會笑佢個樣太呆 我識到新女仔 佢會笑佢唔夠佢大波 讀書上工作上生活上有困難會幫大家 不過大家都有個bottom line就係唔會再見對方直到對方結婚呢個互相恥笑既日子

咁我諗我係後者喇
同佢本身都識咗幾年 之後先至一齊
過多幾年之後又分咗手 但無一個月就做翻朋友
但真係純友誼 冇超越任何界線

有個了解自己多啲嘅人係身邊啫
最大分別嘅係 身份唔同咗

好正常 平常心咁對佢 不過真係要有bottom line

佢會同我講同新女朋友嘅事 問我意見
我都會照答佢嘅
但個心始終有啲乸住乸住
可能未習慣佢話愛第二個掛

呢啲想答就答 當佢朋友 睇黎你仲未抽離到

我都適應緊
本身冇乜野大家唔見
但出完一次街打打鬧鬧 有少少埋身體接觸又亂返⋯⋯⋯

我最初分手以為可以
但原來唔得

個fd同條女分左手，fd個老母無啦啦同條女上契
無耐2個都結埋婚，佢老母生日次次都約哂2邊一齊出黎食
我聽到之後都覺得好撚怪

有時未必唔係唔想做反朋友
但如果現任問起佢係邊個 又唔想瞞
個心會唔舒服 所以都係唔做，比返多啲安全感現任

唔可以

唔得的

除非你地本身唔係愛大家

or 有一方仲愛緊對方，忍受住先會應承你做朋友

我諗我完全就係呢種喇

都係對現任嘅一種尊重黎嘅
但係我都無現任

個啊媽有心玩個仔喎

我好明白你嘅感受
就算無 都會胡思亂想

根本冇必要做番朋友

無可能
如果分手後做返朋友得兩個原因
一係從來無愛過，二係仲愛緊

同ex一齊個陣同佢話過如果鍾意左第二個一定要同我講，做返朋友都ok架 點知佢最尾都係不辭而別，但我反而多謝佢咁殘忍，因為原來深愛過既人係唔可以做朋友，因為你一定唔甘心用朋友身份係佢身邊

唔會做到
唔會甘心只做朋友
唔會忍受到你企係我面前而我唔係你另一半
做到既話 根本你就唔愛呢個人
或者你太清楚佢 清楚到做朋友都冇所謂
但試諗下 前者定後者多?

可以

屌過嘅通常都唔得，太奇怪